因間考沙田

次次上堂都梗有嘢錯

今日無錯就得
加油

冇大錯就得

利申：上星期考，passed，嗰朝上埋最後一堂都仲畀師傅屌緊

我八點半上堂 九點七考

棍定自
棍仔就最緊要控制下左腳
果時3手同泊位真係震撚過貓王吊到差d死火

肥左未

八半好似唔可以出街？
同埋考試唔是要早半個鐘報到咩
趕得切㗎嗱？

棍

唔出得呀
上到0915

等睇結果

Ching 加油

LM睇結果

咁咪嘥咗嗰堂

星期二我都考完九點半
多石pass咗

係個場鳩行

沙田咪好 咁易考

已經係路線等緊樓主

可唔可以分享下心得
都係考沙田

半年前河畔pass
利申：2次1 take pass

河畔最難

朝早考官多數未訓醒
只要唔好整醒佢就得

利申:上次考最早 ,考官訓左

堅唔堅呀？

樓主準備左4000蚊重考未啊?

好彩我考多石

河畔1take pass

佢唔係同你講幾時轉邊邊架咩

1 take pass？

考成點？

第一take考多石肥

落雨要早d收油踩break

屌 肥撚左喇 大涌橋

冇得練

屌真係好嬲

肥左培正

但係聽聞唔難，得個長字
肥咩

河畔一take pass
不過個陣勁緊張, 震到仆街, 打燈仲唔小心開埋車頭低燈...

大涌橋咁冷門都中

坊間又話幾乎唔考大涌橋

有貨車落貨 過線柒左

唔好信

大涌橋易到我師傅帶左行左一次就冇去過喇喎
利申 多石pass

點柒法，冇望鏡擰頭？
定返左線冇望鏡打燈？
定有對頭車？

萬中無一
唔係樓主嘅錯

邊度？沙角街？
利申: 棍van大涌橋一take pass

冇望盲區
知道肥硬就冇哂心機

下次pass架喇
加油

未到沙角 冇留意條街叫乜

個人唔夠定，又望唔夠遠呢
下次考前唔好上嚟開post喇

大涌橋線好似全程都係分隔車路?
唔洗怕對頭車，冷靜慢慢做好自己動作就得

好出奇咩，佢哋成日帶住個太陽眼鏡喺度瞓覺架啦！

頭先條友冇戴

重考通常要補幾多堂
窮撚

肥晒兩樣 9堂 $6XXX
肥1樣 7堂 $4XXX

考過1次多石 1次河畔
最煩係河畔避死車
試過太接近物體踩停左

pass咗未

最易多石，一波入多口停車場前，慢慢黎，其餘無難度

銀城出事位係入工廠區出讓路位，其餘無難度

銀城最熟
希望考銀城啦

我都係喎
齊齊pass

其實我都係，2號考，只考丙部

我3月尾
good luck

啲教車師傅全部都當你係佢
On99

半年前考大涌橋又係九點幾,之前淨係師父行過一次
開頭都好順大涌橋上曬四波,大涌橋出黎又唔多死車
出返沙田圍路,條路整路一直返唔到左線
出到差唔多銀城路先cut兩條線返左線
cut果陣我一路擰頭望盲區一路轉軚,考官出聲話要擰完先轉
以為自己肥左就冇咩心機,求其咁揸,盡快揸返去就算
點知pass左,朋友話可能cut左線無執得咁緊

睇細剔定大剔
重複犯同一個細剔先肥
好多個細剔，冇大剔都唔肥

6.16 直接右線

10.15 行中線

死車： 慢行留意前面路面狀況，有對頭車你一定要預先停比佢過，除非佢又停讓比你過，過唔過都係等阿sir出聲啦

同巴士轉彎你慢d比佢過左先，學神乜都讓左人先無死

回上面

渣熟左條線就知d燈幾時會轉架喇
留意下行人綠色公仔

要視乎車速判斷